大陸成日話抗疫必贏 點樣先算贏？

?

死晒咪唔會傳染囉

其他國家爆得勁過支那

意粉一過8m 當支那贏？

13億中國人，死剩一個都叫贏

巴打智商低過80

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

人死咗就冇問題

就算肺炎死幾千幾萬人，大陸都覺得自己贏咗㗎啦！就由得佢哋自我感覺良好吧啦！

減少確診，治癒增加，就贏！

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！